有冇巴打可以話比我聽呢啲咩黎

又唔痛又唔癢
生左一個月到。冇之前冇突了啲粒粒
求救🙏

酒米
唔洗擔心

點解會生既？
因為唔乾淨定咩？

唔乾淨係其中一個原因
其實無話特別有害 只係外觀上唔好睇
買藥膏搽下就可以解決

應該搽咩藥膏？